對家又想spin開話題，令大家唔記得聽日係咩日子

冇錯就係一班中共委任議員連聽日有遊行都唔夠膽提，我哋唔可以俾對家咁樣操控

聽日要靠香港人自己企出嚟

【#十一大遊行 光復香港 時代革命】
三台同步

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 菲林明道

Source:

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#光復香港 #時代革命

自推

推

push ar push

push

聽日見

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

十二港人 不只數字

今次十一遊行邊個搞?
民陣好似申請失敗

tg channel

PUSH

咁即係 一出就有狗喇
有狗咁係咪散水先